垃圾連尼住賣支那野廣告

支你老母寶

出黎面對

仲有人唔用adblock?

有咩apps好用

廣告係google 嫁

支那狗 收嗲啦

連尼住會唔知？

Adblock都唔識，好打極有限

樓主
你真係好幽默
uBlock Origin
uBlock Origin Extender
uBlock Protector
你係chrome down呢啲extension先

ios就要買AdBlock app. 每次reboot都要開一開個app.
搞掂。無曬廣告